赤柱監獄懲教助理涉交囚犯資料予親友 被廉署拘捕及停職

懲教署轄下赤柱監獄一名懲教助理，涉嫌將在囚人士的資料提供予其任職紀律部隊的親友，已被廉政公署拘捕，期後被懲教署停職。廉署表示，根據政策，該署一般不會評論個別事件。根據廉署的法定職責，若接獲貪污投訴，如有足夠資料，廉署必定會按既定程序依法跟進。

消息指，被停職的一級懲教助理姓李，駐守赤柱監獄。廉署早前接獲舉報，指有人涉嫌將在囚人士的資料提供予其任職紀律部隊的親友，涉公職人員行為失當，廉署經調查後，於本月中將他拘捕，於本月18日被懲教署停職。

source: 東網

另支持香港戰狼黃景樂出征南海

有人督背脊姐

C. Martin（#247211）
借一借位，認住呢隻帶風向PR狗，屎家軍打手，低質5毛打手

1. BOB叔肯道歉未？

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

2. 周庭BB係咪攬炒巴團隊既人？

3. 開始頂唔順BOB叔要unsub了...

4. 點睇國安法出台後懷家軍首領ＢＯＢ叔深潛？

5. 立場又係度帶風向，幫一國兩制洗白

分享自 LIHKG 討論區

6.［極恐佈警世］慕容公子極可能先係PR公司幫港共帶風向

係咪狗隊起底？

如果係私下交囚犯料俾狗用就真係抵撚死

親友篤灰?

今時今日邊會呀

I actually 唔係收左皮咩？

點解會知先
親友咁on9自爆？

ICAC

有人同美國講香港警魔交政治犯資料比中共

懲教大哥胡英明交手下去頂姐

我估條懲教差貴利錢

鄉黑強呢招叫人頭館

有幾撚英明？